格爾 (#116033) 分身事件，佢話會員RetiredSisyphus 係佢朋友唔係分身

格爾 (#116033) 分身事件，佢話會員RetiredSisyphus 係佢朋友唔係分身
想問下ADMIN 個準則係點？

P.S. 最新佢分身我已經 report 咗

#1
革爾
•
29 分鐘前
想同大家講聲對唔住
過去我有用分身自我吹捧
今次我用朋友account出篇手打文
其實只係急於求成 見文章最近開始多人睇
想用最短時間得到更多人認同
結果柒左 柒左就要認
但都想同大家解釋返
RetiredSisyphus唔係分身 係我朋友 佢貼既圖係佢真倉黎
不過我為左吸引眼球將佢買TSLA既故事 浪漫化左 戲劇化左
好多謝今次PM我支持我既讀者 你地比左勇氣我企返出黎
格爾從今日開始會重新上路
專心做好分析寫高質素既文章比大家睇
絕對唔會再出分身或打手
格爾已改名為革爾 寓意洗心革面
驗明正身:

格爾有野想同大家講

想問知肯定係佢分身？check ip?

我想知 admin 係判斷 RetiredSisyphus 係分身，定係打手
以及一共有幾多分身 THX!

Admin可唔可以查埋#360741，自稱格爾本人但佢開得account連埋之前果兩個account即係有3個isp戶口，有冇利用漏洞開戶口之嫌，規則上又當唔當再開分身

依個post都有2個負皮，睇嚟真係有分身

順手跟跟呢隻

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？